一個冬至 一個站 六架車 三吵 一打

「全車人話你打尖呀！」
「後生遙遙推跌阿婆?」
「屌你老母入面有兩個細路保呀，咪撚推啦！」

「食屎仔撞我?」阿婆扯袋揮拳

funny